最近好多朋友問我 喂 拜仁 究竟點先可以拎到金球獎？

拜迷，明白嘅，唔好睇金球獎囉，Quit國際足總囉，你成日都會輸金球獎㗎btw，因為C朗同美斯有好多budget喺度買評判，btw 拜迷我比一個建議你唔鍾意，quit左國際足總佢，得唔得，o5ok？

你知唔知有幾多足球名宿要靠我地依啲人收買，班過曬氣既名宿先可以生存到？你知唔知道啊拜迷？得唔得？兩種野姐就係，唔鍾意嘅quit左國際足總佢，因為我可以guarantee一樣野你會不停輸比C朗美斯嘅，唔好問啲咁幼稚嘅問題。

我唔知C朗同美斯黑唔黑，我自己都覺得黑，因為我成日自己睇金球獎嘅時候呢，都睇到又係佢地拎，我自己都要屌足總又黑，因為當你睇夠五年就會發現壟斷曬啊嘛，咁我嗱嗱臨快啲出個po屌柒佢。唔好話你呀，我都屌到口臭。

但係點樣？你識唔識睇波啊？點解會一個球星會走到出嚟，因為多人識呀嘛，係咪？如果你唔明白呢個道理我相信你唔係點鍾意睇波嘅人嚟，唔識嘅可以學，得唔得？拜迷，唔鍾意國際足總嘅可以唔參加，Delete咗報名佢好唔好呢？

呢個係Uncle Brian俾你嘅建議You don't like it, quit it. Don't complaint. 唔好喺度..neg，係咪？唔好係度complaint，唔好做個小朋友做嘅野，得唔得？唔鍾意，quit！係咪？依家呢場波，唔鍾意睇get out。可唔可以？明唔明白？

呢個就係我點樣去睇呢個足球世界，我就係點樣，點樣行我作為球迷嘅路，冇人可以教到我點行㗎拜迷，你知唔知道？我唯一一個可以俾個advice比你就係，你唔鍾意，唔好睇，Delete左個報名佢，得唔得？永遠唔好睇，因為你成日都會見到C朗美斯攞㗎btw。

我會...我會...或者我target左你㗎啦。係咪？Poor club! 係咪好簡單一個邏輯啊？就係咁樣㗎咋各位，所以唔好講一啲低層次既野得唔得啊，如果唔係而家有咁多人睇住呢，就唔係咁好喇，所以話真係，好喇，ok！

拜狗係垃圾但篇野搵唔到笑點...

拿哥

唔鍾意睇 get out

真人都黎幫推

篇嘢勁好笑喎

幾好笑死拜狗

你個名個p字仲好笑

tldr

明白既 唔好睇

你咪kelvin poon？

已經高汁過改歌詞

咪25住先

你勁嚴厲

po埋你首拿卡錫出黎

拿卡錫（原曲：明明就）

作詞：又係我 作曲：周杰倫

二五狗卻偏要迷基 阿記是誰的家？
我阿歐霸失落 然後你卻說感激
在世間也只有拿卡 與阿共同生死
就算經過多次失敗 仍然能高飛

就算今夕失意 我廠堅持後備沒擺燒
牙達即使深深愛你 偏卻沒法跟燒出征

你與燒本來沒隔膜 卻有班高層唔合作
嘆阿狗想見佢 依然冇價講
看見燒很勤力訓練 袁文傑淚已乾掉了
今天阿記 沒有感激你 別了

拿卡錫 拿卡錫 拿卡錫
拿卡錫～迪 望見燒卻無可拯救
感激有你 令到槍手再奪冠

樓主勁好波